失意全因大意

我相信一哥一早就知道事情發展，呢個係一個超級大既分化計劃。
琴晚發生既事情，可以佢一早就諗到個結果。

佢死守＝大家出去＝狗力防＝士氣大減＝打埋理大＝瓦解。

所以呢個時候大家更要認真諗方法，如果結果都係捉左班義士，大家既思路係要諗點樣進化，宜唔係俾班3，5毛穩到位入去打擊士氣。

你估一哥唔知真係救到理大既話自己會GG?
要記住希特勒咁勁都係因為賭贏左 法國輕視左德國佔領萊茵河畔。
所以大家要保持清晰。
戰爭第一課係觀察戰況。
戰爭首要係冷靜。
I Love HK

推